而加d醫生係咪發窮惡

事源今日有小小洗鼻水 夜晚係西營盤
幾好多醫生都收左門
行下行下比我睇到間仲open緊我就入左去睇啦
個醫生60幾歲個口音講野唔正
但係佢好好心幫我量血壓又探耳仔
諗住睇完出返去之際 佢叫停左我
佢：而加睇私家或者政府懷疑中招都要用政府個快速檢測（即係要吐口水既果個瓶）跟住仲要上gov個網入我資料
仲同我講一定要交 唔係有人上門拉你 罰錢
我初初都冇為以 話ok la
出到去拎藥收錢 佢同我講530
我心諗雖然醫生門口無定價 都唔洗貴到咁離譜 仲要唔係專科
個姑婆話：個快速檢測瓶要收200蚊 （
跟住我：政府野都要比錢 郵局 醫院都有得派 我洗唔洗比200你去買
跟住逼住我要比左530蚊去睇 而加D醫生係咪無錢開飯到咁 開埋名Dr Li Kai FX
西醫李啟富
西營盤皇后大道西312
最後我問左個做呢行既朋友
佢話政府野 你擔心可以問醫生或者醫院拎 完全唔洗錢
自願檢測亦唔係呢位醫生咁講個個都必須要檢驗

除非係特定群組 唔係都無強制檢驗
同埋政府檢測站 都免費

咁我有冇方法可以投訴佢 ？

推